有冇人已經慣左上樓梯襤級上?

我係
無論趕唔趕時間都係，上親樓梯已經慣左係襤級上，逐級上感覺好唔自在
咁多年已經習慣左…究竟係好事定壞事

壞事

我
唔覺有咩問題
好似慳力少少

邊方面會係壞事?

傷膝頭 好似係

力我就唔覺得慳既
反而用力會多左，一級一級慢慢咁上會舒服啲，但真係咁多年習慣左好難一下子改到

慣左 快好多

成個小學雞咁

上不嬲都2級
落有時都會
落好似會有離心力

力係會有慳到
之前電視有講

如果果下係落地面就會幾級跳囉
但如果你話成條樓梯都兩級兩級咁落就咪搞，一個唔覺意差錯腳就係咁先

唔襤就會腳尖落地
行幾層小腿脹晒

慣左襤級上同落